送無線耳機比人邊款好

筆直2000$
送比女仔
Bose同AirPod 自己都用過，其他就無試過
上網睇b&o e8好似最好
同Jabra 65t邊個會用得舒服d

如果依兩隻就65t bt5. 0
不過聲都係 e8好啲

或者可以等今年睇下有無新野出

2k咁闊佬 正

女仔唔洗送咁貴 佢都聽唔出分別 你送其他野好過啦

鴨記5蚊個
然後攞個正版嘅盒裝住佢

大將軍 2000蚊禮物手仔都冇得掂下

女朋友黎
岩岩開始門面工夫都要做下

我唔識所以AirPod 覺得好夠做
因為佢見我用又話想用無線先送

E8 粉紅色

岩岩開始洗唔洗送咁貴

錫安劍

條女好重機心

女仔10個9個都淨係睇牌子
airpod啦，唔駛諗

Airpods啦 其他佢都唔知咩黎

買隻b&o 自用

送用緊嘅airpod 俾佢

送比女就緊係airpod
你送hi res 耳機 啲女都唔會識欣賞架啦

女既 airpod 算啦真係
夠嫁啦

女朋友？

可能係兵咋

airpod 啦 你送其他佢可能唔鐘意

早幾日買咗sabbat x12pro 成日充唔到電
一喺個盒拎起就自己開機

女友用緊W800BT WIRELESS EARBUDS，幾好聽成個粉盒咁…
B＆0都係唔錯的選擇
本人就用緊Bragi dash pro，游水運動都用得

其實藍芽耳機究竟有咩好

有啲女仔都聽得岀分別

Jabra 打手
包無後悔